呢個係咩黎？

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

"湯"機PLAN
機就佢拎左 我當係IPHONE MAX之類啦
舊客戶出機唔洗比預繳
可能果刻真係比3000蚊你呀
但係之後你個新PLAN就貴到呀媽都唔認得
(可能成千蚊個月)

睇清楚 有加車費
呢個風頭請人？
唔似搵人頭咩

一直都有人呃細路同d無腦既
如果係搵人頭
幾舊一千都有人去啦
洗乜搵你乜台
我覺得啦

希望只係一場誤會啦